新手上路弱弱一問。。。

我係P牌，好勤力回左好多po，但自己起自己底時發覺乜都無，點解呢？
我起自己留言d po到搵得番自己架個reply架喎....

唔知你真心定點啦
出post先有record

哦係咩？淨係回覆無紀錄架？solly solly唔好意思

發送匣

回覆比較上新先會有

原來係咁，多謝解釋！因為我見大家都會check然後話呢個p牌無講過野有可疑，所以我自己去check下自己，但原來要出po先得。
我淨係敢覆po唔咁po野。。。